[瘋狂的夢沒有了你] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

幫埋屎屎留名

俾你搶左

PUSH

瘋狂的夢沒有了你

還有什麼用?

無撚用

不願放開手

之前mon post搶唔到
今次一扮工就搶到1001

做多陣野先

聽住綺晶B 吹水
正

老師係我既....

因為呢首聽返覺得好SAD

返黎啦 公公個topic 好sad

我買左麥記

我買左香印提子

咩黎

我仲要做野

青提

大家咁話啦

放工留名

麥記一定係食angus

正......

我就放

食緊

諗下你屋企人, 都煮飯比你個仆街仔架

終於星期五啦

脆弱雞翼

就快星期一

識食

想念是會呼吸的痛 它活在我身上所有角落
哼你愛的歌會痛 看你的信會痛 連沉默也痛
鞭1鞭先

想佢老母就唔痛

32F

屌好想食
仲未試$27新包

食啦 (咩包)

我係公司笑左出黎, 好衰

唔好諗佢太美好

我angus加2隻雞翼

肥絲

回來了

瘦絲

食屎姐會嬲 唔好咁啦

木下又有新片 頂佢 依排食勁多野既

三上有無新片？

巴啦巴啦脆雞堡
好似小魔女念咒語

但今晚約左人食魚生

屌

晚晚愈睇愈餓

三上好索

其實你係叫我定係點 無32F

i miss you

無 邊個係三上

又食緊狗飯

緊係食飽飯先睇 有抗體

仲有2.5hrs

我都掛住你

蒲巴

就快放啦

別騙我

無騙

都話係格劍F

又要繼續做了

放左要搵我

F劍俠

要等我 放2130

會等你

等你做咩

我想見你

你食左屎未

Wtf

公公話搵日同佢一齊訓教

淘寶啦

我見到你都覺得好sad

陳綺貞

公公唔鍾意

因為你轉左gay

強行

陳老師

不了 我做gym唔係為左hehe

你有目的

你食撚左屎未

所以唔好睇 我都係咁

收工喇

唔制

無話唔得

公公

咁自己整

你去買, 人地咪又係淘寶

食緊啦

我都覺

洗唔洗1600

真有錢

你老母, 我IPHONE 呀, 分手前仲叫佢放部IPAD,
成皮野呀!

完全無諗過分手, 屌

好撚貴 唉 我買全年證都好撚肉赤啊。。。

好想叫佢還錢

收左禮物當然分手啦

不過我自願 算啦 屌

我完全無諗過咁突然分手....因為佢好有錢, 我都唔會同佢計較錢銀既野, 屌

其實你地係因為咩事分手

好撚7掛住佢 我屌！

完啦唔好喊！

好撚長.........你起底有講晒

我果個差我錢都未還

睇左少少 公公好慘

仆街 好唔老黎個名 即刻改

叫左你迫佢還錢 我真係唔信佢會跳樓

改咩啊

其實我佢點撚我我都無係POST 講.....諗起都覺得痛

萬事如意

唔好諗啦 屌 同我EX一樣 撚狗

好 支持 改完話我知

乖,唔好諗啦,

諗我地

佢同我一齊真係對我好好, 點知分手後幾咁無情, 而且我都無做錯D 乜.....
臭西

我都無做錯架 但係佢都係一樣好絕情
算啦 人變左就係變左 你點估都估唔到

我無野......我無咁廢....反正我做咩本來都係一個人....係唔習慣啫我估

當然我同佢姊妹傾, 佢安慰我, 話佢已經唔係以前既佢來

習慣有我地

唔緊要, 我地係度ar 公公

逝去感情如何留得住

真係無事, 我無事先夠膽講出來....

攬實公公

組團

柴灣團

又未必, 屋企有錢到洗唔晒, 佢老母介紹D有錢仔比佢都唔要
我諗佢都係憑感覺, 臭西

係X灣

女女

仔仔啦

復活倒數
last 1.5hrs

全部都係有劍既女女

你含住我, 我亦含住你, 棍撞棍

好撚CHUR 喎

miss me？

好gay

so gay

掛住

加油

嘩 同我講？受寵若驚

公公係傳說中既追撚含

當我無講過

唔係掛

不會懷孕

我放930呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

你都加油

中場休息先

898

仲有個半鐘咋

你?

公公 我睇左你啲post
你地當初都有好多承諾咁 點解可以放低曬

ot完 趕緊去食魚生

承佢老母.....臭西來

承諾有用就唔會有依個POST

爽啦, 食飽D

承諾? 有西用咩? 咩都講得出架啦......

點先可以好似你咁 我都好想當呢啲嘢係垃圾
畢竟佢都係同我一齊個陣對我好好 分左手之後就好絕情

忘記哂堆承諾佢啦
得你一個記住咋嘛 佢都無記住過
佢夠話 大家畢業之後 出黎做幾年野 就結婚
依家？結條毛

承諾都要有對象嫁
佢依家話明個對象唔係你
個承諾唔見左嫁啦

承諾只係情趣黎嫁喳, 廢嫁屌你老母

難聽講句 拍拖個陣 乜都講得出架啦
d人做唔到都會講 都係為左大家開心咋
算吧啦 你守諾言又有咩用？人地早就wfc

agger

似我有咩好.......
我諗我憎佢所以先選擇放低, 可能我愛恨分明掛
佢咁對你, 你唔應該再留戀....
你對佢再好, 佢都唔會欣賞你
我個時應該同小氣怪差不多, 而且仲未搵到工
我即刻買機票飛去搵佢.....如果個時分手, 我都無咁HURT
點知佢仲要撚鳩我, 同人講係我放唔低, 同人講我分手仲影響佢生活
分左手當我狗, 佢老味, 忍唔撚到即場屌爆佢

承諾只係情趣同為左你唔好煩9佢喳, 分左手你都唔撚煩囉, 咪無用囉

承諾只係情趣, 唔係真架....
佢依家一樣咁對別人, 一樣叫別人做老公

Ex 有新男朋友lu..

無事............

愛恨分明係好事
唔係好似我咁留戀以前 雖然越黎越睇得出呢個已經唔係以前既佢

因為要同而家個老公增加情趣呀麻

係會好似失戀多一次咁㗎啦
無事無事

其實我都唔知, 你諗下佢點對你啦....識多D女仔
唔好好似我咁.....成日一條友, 會屈病

日日上黎陪你格劍

我已經每日都搵fd㗎啦 自己一個真係會死 好彩有佢地

其實除左佢分手時既絕情
我真係諗唔到憎佢既原因

陪我ok？

我格劍都好專一 不了

好垃圾 得我一個真心 啲承諾對於我黎講唔係玩玩下
或者佢根本就無咁諗過

THANKS

我都係

有食屎仔

可能佢都真心過, 只係無你咁耐,
當初你好肯定咁話比我知係好認真, 而家係屎黎嫁喳, 係咪我對你太好你唔鍾意

係...一齊緊我諗無人唔認真, 不過分左手咩都唔係一回事了

我真係想屌撚爆佢屎眼 死垃圾

乖, 無事, 唔好諗 (學你講野)

我相信佢係真心過
不過佢都同我講 自從某啲事 就對我無咩感覺

明明仲諗緊, 咪撚再諗, 你諗下我生日啦, 就到啦

得我一個抽離唔到 執著緊佢嗰陣既認真

幾時

咁你就唔好再停係原地, 佢已經離開左

11月

我都係咁, 太SWEET, 真係上左堂, 好多野都唔應該咁認真,

屌你我10月

係至好講! 唔好一拖再拖!

好掛住男朋友呀
其實我好小器又孤寒仲係個死懶鬼
但知道佢鍾意食雪糕就黎手買左啲家庭裝比佢
平時我一定會同朋友分一半 因為我都好鍾意食
佢病左就飛去佢屋企沖野飲比佢
上一次拍拖我係死港女又巴喳 打橫黎行
但係每次我都唔識嬲佢鬧佢 發脾氣
一見到佢淨係會傻笑
冷戰幾日好啦 唔好同我分手

你10 月屌我做乜先

係 當初佢真係好認真㗎 不過估唔到可以變得咁快

傾左未你地?

你要諗下我生日先

諗?到時你有新女女了

無拖過囉, 你睇我日飲夜飲就知我無拖過

10月咋喎 放得低先算啦

仲有我會掛住公公

咪飲咁多啦, 飲完夜一夜, 返屋企都危險啦

我搵左佢啦 佢講左句對唔住
我打左一少段野話我會等到佢ok為止
之後佢就藍剔我了
但佢tg只係得我一個contact
今日就算佢忙緊都on得好密
平時係last seen係斷hour計

未飲ar今日

上到大學, 個個都想出POOL,
信我啦, 放鬆D 認識下人無壞既

唉, 真係唔知佢點諗, 始終我唔太知你地情況, 佢需要空間?

係囉 一定放低到架 睇你肯唔肯

飲少一日先!

我諗都係 唔想chur佢比咁大壓力佢
所以都廢是再搵佢
喊到頭都痛埋

lm

唔好喊啦...唉

唔好傷心啦 仲有轉機

做數啦你

就完！！！！！！

我到依家仲係好記得 佢同我講話結婚個陣個個好誠懇既眼神
不過分手再加依家佢當我狗咁撚 真係將佢之前講過同做過既野全部推翻哂

我都記得 點解你可以做得咁堅決 我淨係會留戀以前既承諾

無 因為佢已經變左 無哂感覺先會咁絕情

last 33 mins！！

28 mins

倒數

好啦 我要落百佳買家庭裝雪糕暴食

買多桶俾我得唔得

陣間搭半坐定定 睇前度先

妖 你地個個都咁

睇tvb

一係我教你

唔睇 膠劇

放工啦

me too！

同公司去打冷

劍俠f好好

辛苦哂

今日大結局

溫成點

放假?

係喎聽日星期六
我放假放到悶

對愛人好 未必有好報
愛情就係咁不可理喻

哇 加油啊

返屋企抖下

陣間俾人影你上黎

早D 訓

on99 屌你老母 我冇份比車錢？
點撚解要讓

因為你後生
我平時返學搭mtr 有位都唔敢坐

照坐 夠膽影我上黎

收皮啦 我企足14hrs
後生鐵做？

d大嬸開口叫我讓 我屌柒佢添
得人攰？想坐你咪返中環倒車 仆你個臭街 我都係咁先有得坐咋on99

咪臭係

你夜晚應該無咩問題
朝早／中午個段時間真係
之前有個女人 好後生 應該under 25 佢企我前面 搭搭下無啦啦嘔落佢個袋到 嚇到仆街
跟住有好多人俾左紙巾佢 佢企係可以捱住玻璃個d位到
但係對面同埋佢捱玻璃後面堆人 都係一樣無動於衷 無人主動讓個位俾佢坐下休息下
之後有個好man既男人 叫坐係到既人讓一讓 先讓左
其實坐緊係到個堆人 無一個肯讓 個個個樣都係好西 可能心諗 點解要讓

你真人有咁惡架咩 又話自己毒

好悶 機都無得打

回post

有樣睇

打咩GAME

MK妹

ed點同 我屌緊恃老賣老嗰啲

攰就唔同講法 平時都唔坐
要捍衛下自己

唔係喎 真係睇人
我見有d老人家 有人還佢地 佢地都唔坐
話仲有一個站就到 但係我落車佢都未落
屌 不過依家讓得多 搞到好似老馮 一定要讓
之前同個大肚婆一齊係月台等車 佢係我後面 我都未入 佢已經撞開左我
我無話唔會讓佢入先 但都唔洗撞開我掛 。。。
之後好似無人讓佢坐

咦 我都搭緊地鐵
會唔會同你搭緊同一卡車

傳說對決 貪有得返工同同事玩

多數會讓 但開口話自己老嗰啲就免啦
你開口我實唔讓
試過坐巴士 下層最尾嗰行 叫我起身
我仆街上唔到上面先唔上 又唔係關愛座
點解要搵我開刀 見我好恰？
話我唔敬老 on99 中氣十足屌左我全程 坐乜9

同同事玩咁正...................

實係啦 見唔見到有人上連登？

屌 我之前見過 明明成架巴士上層都爆哂
但係仲有人走上黎 叫人讓位 真係

啲朋友返工同同事玩switch
我連掂下手機都無得掂

大叫你食撚左屎未相認

嚇死人

叫佢食屎

屌, 好正!!!!!!!!!!

咪係

不過搭地鐵好似多D 有時都唔明 佢地俾錢仲平過我 點解我無得坐
其實我都好想坐 可以坐到返學校 好撚攰

我覺得最老尷係分唔清面前既係大肚定肚腩
讓又唔係唔讓又唔係

我通常臨放工就有時間玩

陣間讓佢 點知原來佢係肥 真係俾人屌到落車

你呢份工終極荀

對眼唔個做咩 突然狂流眼淚
有個女人以為我喊
比左張紙巾我 佢實以為我失戀喊

買眼藥水啦

咪係 我做到仆街

你m底？

唔好喊啦....返工啫

屋企有 係mtr啊

比你飛左

好彩我可以邊睇戲/播片邊做野
如果唔係好苦悶

無飛

睇戲..................我屌, 咁好

係突然好「拿」就狂流淚水

早D訓.....

咁串 返咩？介紹嚟返啊

仲未到 仲要洗頭沖涼吹頭 有排

冇人同我傾計

下......當呢到所有人死?

創意工業

乾得制
買定啲眼膜臨訓敷

好正....

分手唔可怕啊
分左接近一年
原本覺得已經放底
但一見到佢post sweet野,我就...

唔好再睇佢啲野啦

做咩要睇 block啦

無事
你呢?有對象嗎?

忍唔住

即刻幾個人秒回你, 仲話無人同你傾

原本有,但佢有男朋友
放棄

咁你呢一年過成點啊 有無打算搵對象

再搵過啫...女啫...好女仔就難搵

唔怕啦 慢慢黎 起碼你有心機想再開始

無

唔多敢揾,我有時仲會回憶起以前啲甜蜜野

做乜鳩

我代答

呢個真係絕世好女黎,但可惜

休息下先, 深夜場見

好

過客

無左就係無左 返唔到轉頭啦

要留既拎掃把趕都趕唔走

我身邊已經因為EX,冇咩女性朋友,唔知呢世人仲有幾多個呢啲過客

做緊野？

再識過新朋友

「如果佢真係愛你既話，你根本唔洗去爭去搶佢都會留係你身邊。要愛得咁辛苦既話，佢根本就唔係屬於你架啦。」

yes,今年grad

之前去日本有買左一盒

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

就好似你留喺我身邊咁

今日冇乜點溫 淨係溫公式咋

真理

公公下次開post都要post埋依段

加油啊 有咩唔識搵我

我未試過遇到呢啲情況

我以前就係太肉緊.
以後唔會了

我就死 仲有幾日
不過係開心嘅 都值得返嘅
要求好低 啲人唔閪就得

agger
慢慢黎啦

32F劍俠幫到你

推到公公見到

你地全部未grad ?

未

推

呢度唔講年齡

講年齡傷感情...

以後多啲po上尼問

死未

會展好似幾好做 我諗住下年返書展

我係到...放心

佢真係愛你嘅話 你點趕佢都唔走 死都要痴住你

只限熱戀期

真係愛既 拎把槍指住佢都唔走

就係我以前太衰

有啲冷淡期都會捱到..

咪係..都係睇有冇心嘅問題 屌

做咩事

不是大多數

我以前有時對佢唔係幾好
我覺得佢係特別ge
唔應該寵壞哂,所以成日想同佢講道理,又唔氹佢.
搞到佢成日喊

有啲似我 不過我會氹下佢

準備入u

我有時都會氹嫁.但係佢錯戈啲我唔會讓半步(一陣)
嘈到咩咁戈陣我就會唔忍心氹返佢

其實唔好成日諗住係因為自己錯
維繫一段情 唔係得你一個單方面付出架嘛

我明,但我矛盾到咩咁
一時一樣

諗下點樣令自己慢慢走返出黎 唔好再沉淪係到好過啦
成日回望過去都無咩意思

我都想
當我覺得自己冇事ge時候,一睇到佢啲sweet野又頹
但一味唔睇好似又overcome唔到

俾多少少時間 唔好再睇到有關佢既野
總會成功既

所以你一定要改下 因為唔係所有女仔都係衰 有啲女仔真係全心全意對你 一啲機心都冇 從來唔會同你計

唉 得我最細個

佢有男朋友啦？

依家有個情況,
我有興趣個好女仔
佢有男朋友的
我啱啱同佢傾啱"緣份",又講到有緣無份
佢話 : 睇黎我有對象喎,做咩冇乜聽我提起
點拆好

對的

我平時成日同佢傾計,我唔揾佢,佢會揾我戈種

你係我個fd
佢啱啱都係咁同我講

點解有男朋友仲搵你

屌你 依D係人都識講啦 係咪屌得你少

唔知,當我朋友???

我一時覺得佢好女仔唔會出軌,
但我想佢因為我放棄佢依家男朋友,係咪好衰
不過我覺得佢男朋友對佢唔係幾好咁

講返點答佢先啦不如

咪係 你唔好同佢交代啦咁 自己知咪得

交代係另一單 點都講埋先啦 就算要block佢 都講得清楚會比較好
我唔似佢 講完分手之後一句都唔覆

你真係有交帶 分咗手都同佢交代哂所有 咁樣都會令自己真真正正放低擔子

前面個句有交帶是咪串緊我
我覺得 如果無啦啦block左佢 你唔覺得好似好無責任咁咩
姐係佢聽朝就搵唔到我 會嚇死人 我又唔想咁

你在乎佢多過在乎我

哦你激嬲食屎姐

我冇地位啦

邊有串你 真心講架

我自己拆掂佢

死啦死啦

做咩事 唔係啦

唔識答你 因為無經驗

組團哄返佢

係唔係佢地出晒去聚 少左咁多人推po既

係 好似陪小氣怪訂公仔

咁你覺得佢想唔想同男朋友一齊

有男朋友仲搵你？玩具？
你今日用呢種方法得到佢 他日你因爲同樣嘅方法失去佢
flirt下你咋 切勿自視過高

你睇吓你人緣幾差 冇人睬你

佢同我傾戈段時閒,有同佢男朋友嘈過兩次
一次直情話冷靜期
但佢男朋友一句對唔住就氹到佢
佢勁易氹,有咩嬲過一陣又唔記得戈種

佢完全feel唔到我對佢有野
我覆佢 冇用啦,no chance
佢可以話 搞到佢唔知講咩好,講加油又好似唔啱

食屎姐飛甩佢啦

就係冇flirt我,真係純傾下計咁

咁點算 跪你 唔好嬲

拆散我地？你食撚左屎未

根本就冇位俾你入
佢唔係易氹 係佢鍾意佢男朋友 佢男朋友做咩佢都會好快開心返
feel到扮冇咋？扮豬食老虎

我唔會喎 寧教人打仔莫教人分妻啊32F

錫返我 hug me 就原諒你

咪係 依家啲人咁狗嘅 想拆散我地

咦 原來組左團咩

hughug

係啊 前幾日入左group嘛佢地

係 有個telegram gp 好似話陪佢定公仔同佢食韓燒（？）定唔知食咩

俾兩車屎佢

嘻嘻 原諒你 吹頭先

你地會唔會真係一齊

有啲咁既事

等你

咁我收收皮先

唔知呢

有 前幾日咋嘛

屌啊
咁重要既事我miss左

無緣

分開時難過不要說

HEHE

毒撚出到去都無野講

自己坐埋一邊啦

坐埋一邊碌連登

講下笑咋嘛
不如你地真係一齊啦

可能大家出到黎都係咁

一齊左啦

出到來, 食屎仔同32F 入廁所格劍

32F應該捉你入廁所先

唔知呢 可～

呢個可能係我嚟

乜你唔知我哋一齊左啦咩？

我都幾肯定我都會係咁

回來啦

32F 走啦

我係巴士碌緊

覺得點？有冇一種解脫左嘅感覺

放心...我一定係咁9UP

訂左未

訂左公仔未啊

頭先成程地鐵同巴士都係度覆

有靚仔巴?

堅決係山

訂左啦

你地想我捉邊個先

地鐵見到我 唔好相認

有錢

都真係盡曬心意啦

食屎姐我俾人捉

其實我唔係想格劍

依家情況點

嘩 好有心

邊個郁你一條毛 條友以後冇得格劍

整兩車屎過佢嘆下先

我已經睇到亂晒
我睇咗台幣6xx 之後再夾隻公仔

我miss左

又屎

唔洗啦 咁樣已經夠

未捨得落山?

做左數未

Bbg 配眼鏡

真心勁

maths都係屎

做咗陣

做全套wo

係

返工返到好攰呀 眼殘

數學是你的愛人

快D訓

快啲抖下啦

唉 我要努力同佢建立關係

每天愛佢多一些

仲要今日勁黑仔 第一下隻掌心俾條鐵插中咗 不過都係甩咗皮
第二次又比嗰條野 戒損咗 屌今次流血
隻手指又唔知做咩無啦啦戒左一下

就瞓啦聽日又返早 又13hrs

係咪好痛
聽日小心D啊

返

頂唔緊就唔好返咁多

尚有些仗全力亦打不上

小心啲啊 見到都痛

早啲訓！！依家好訓啦

我都好眼訓

If I ever loved a woman, the more I loved her, the more I wanted to hurt her.

可能你個心會比較痛

你錫我 你開心返就好

你都早啲訓

先第一日

哇 原來已經12點半 仲諗住早啲瞓聽日有時間去M記食個醒神早餐 睇怕我聽朝都要食屎

心不嬲都係你到啦
你自己都要小心D

一齊早啲瞓

依句野太垃圾 唔多岩

知道

買上車食

快點睡啦

我係怕連去排隊買嘅時候都冇

好 而家走去刷牙

我買俾你

快點去 唔好打咁多字啦今日 手痛

走晒???我主場

好窩心呀

瞓覺先 早抖

臨走前出一出現先

晚安

GOOD NIGHT

loop下風箏

你地唔係去浦咩

唱比我聽

蒲完

唔唱 學你偏心

收皮....邊有!

你成日都偏心

痴線.....唔好屈9 ME OK?

無屈你

咁你唱未

唔唱

喂, 做人可以咁孤寒?

唔係孤寒 而係偏心

算啦, 唔知有無絲打唱呢?

無哂人啦

唱歌?

做數啦

星期日再做 我決定星期日溫全日書 聽日出街

咁快返到

真開心, 有得浦

死MK

我唔浦架

點放上尼

屌 出街就mk

屌 做數啦 出乜野街 考dse啊 打緊仗啊
上唔到大學你就後悔一世

岀街溫書

如果我係你條仔 我即刻返黎

坐車背公式

我發誓星期日一定溫全日書！！

用全民K歌

聽住先啦

我今日去剪髮都有背

背左D乜 講黎聽下

我見到你上次post係有link 點搵條link出尼

最後完又最後. 好多個最後

唉 哂你啲心機...

可能見到有D線係到 咪會打開

無錯

入首歌有分享, 你係唔係有ACC, 我知你係邊個啦

努力啦 睇下youtube

唔緊要 最緊要我份心意

link呢

唉, 你加油....唔識講

諗到點整

努力啦

好難

我信我ok 既 話曬做開手工

為佢做埋最後一樣嘢啦 咁就要收手啦

總會成功

又翻黎呢到

我唔係話你整得唔好, 你明我講咩既

hiiiiiiiiiiiii

又返來....

有咩英文歌推介

做完已經無野可以做

i know

有好多, 快慢?

有無好似talking to the moon個類

快啦.....雖然我已經聽左

快啦 link呢

屌我未聽

LET HER GO?

得咗 屌 唔好笑我

支持你

仲有無

jed

係你..........!
少女味重

佢把聲唔似美極

之前仲話自己難聽, 明明都OK

係咪真係佢黎

靚女, 娘娘收唔收兵

下 你聽過？

你唔識做數就走啦

唔似你

屌 好好笑

We dont talk anymore
Attention

你入過我PAGE, 屌...我知你真名添

好聽 我好鐘意佢

我 CE 攞C 架, 讀A MATH 架

你又識我咩

如果charlie黎香港開演唱會就好喇

媽啊 我幾時入過

依家乜都唔記得哂啦 走啦

好好聽

走

我都覺 仲有無

做數啦屌

仆街 又自爆

正, 好鍾意Attention, 但同TALKING TO THE MOON 差好遠

One call away 都好好聽

好正

係緣份啊

係 但其實我兩種都鐘意
只係有時鐘意聽talking to the moon個種style既歌

佢把聲好好J

好柒

唔好j

笑死

COLDPLAY 呢首, 歌詞真係SAD 爆

唔好諗

J死

神 我勁鐘意

媽啊

公公 如果以後佢唔聽話做數 就爆佢真名出黎

未聽過

留意歌詞, 我個排聽到喊出來

屌 我日日都有做

歌詞真心正 我睇埋中文版

睇過？

不了, 會嬲

洗睇架咩

公公偏心

要放手啦乖

中乜Q文, 好簡單既英文

要 點知你係咪潛水去左煲劇

睇到未

英文差

屌 冇啊！！ 星期日就做全日 溫全日electives

做左數未
不如你改username叫：你做撚左數未

Dangerously

屌 痴線

你睇住尼

是但啦.......你又未自爆

快改

你地講既野 信一成好喇
成日上山又落山 又上又落 不斷loop

其實都冇全名

唔改

我又唔係上山

好正喎

你係偷懶

咁我爆都無問題啦

第日問我個朋友先

唔好啊

唔洗問

星期日就唔會

刷牙先

信住一成先

唔會....

我陣間先刷

join？

都係公公好

不了, 不MK

屌 個個唱歌咁好聽既

你唱返首先

叫春就識

唱啦

都可以錄音叫春

啊啊啊

請錄~

諗起 起身屌閪啦～～～

屌手殘搵返自己個Soundcloud
聽到首歌又自虐 即刻刪鳩左個ac佢

數學妹keep住唱歌大好前途
入u識多啲仔仔

咪聽囉, 聽D 開心歌OK? 需要介紹?

正 j聲都j死

我做左兵, 入左伍

公公你無大志 走去做兵

痴線 我呢啲冇技巧架

不嬲廢鳩來架啦

唔好聽呢啲！！！

我覺得好好醒好叻豬呀

仲講笑？

我鄙視你

...唔好j！！啲人話我講嘢同唱歌把聲唔同

數學娘娘

公公我唱歌破壞返你美夢

咩事

點

呢首啱數學妹聽, 關於數學既歌

OK 請~

聽完之後block埋佢

睇下先

娘娘

乜撚嘢歌尼 笑死

唔係娘娘

入伍了

填左form未啊

做將軍了

好叻叻豬

胖虎動人歌聲演唱會

咁快 有咩本事啊你

叻

正唔正先

goodest

唔好玩啦

Show Blocked User - 小氣怪

娘娘 有咩小人可以幫到你

咁樣幾特別

將軍係到.....咩事娘娘

屌 食屎姐嬲你啦

我代公公講架

公公唔好同佢癲啦

睇youtube

YOU HURT ME SO MUCH!!!

我不嬲癲個喎

公公認真過我

咁佢咪知你全心全意為佢 佢咪仲得戚

你快D唱來聽下先

你地食撚咗屎未

你行出屋外可能比較好 陣間一播首歌出黎
全屋玻璃都震爆

做撚左數未

屌
但有個依家幾靚仔

咁....加油

除左佢 幫隻公仔著你diy個件

唔同你講野

有無我咁靚仔?

又長 又肥

我怕我做得唔好 係wo 點解好似無帽既

自貼左先

點解咁小氣架, 小氣怪

唱歌先

公公岀黎 對住你唱

幫佢整頂

過來x灣, 聽你唱通宵

ab灣

佢無既我整先😙😙😙

ya.... ab 灣先啱

介肉好肚餓
訓教 good night

good night

望實我隻眼唱

我望實你?唔係我唱喎

唱首正能量啲既歌黎聽下

認真?

認真 我都想聽

多謝定公公先

公公 絲打開到口 你唔係唔唱啊嘛

又放我上檯!!

點啊 娘娘

你食撚咗屎未？

星期日

唔得

公公真係好偏心 絲打一叫就即唱

聽晚 去完街就返尼做 頂真係好有罪惡感 一定要考好佢

信一成

我俾你講講下我好驚

這就是 有棍同無棍既分別。

我唔想一年後會後悔

知驚仲唔快d訓快d做

告白氣球好難唱

係 就快訓

好j

就算唔可以即時入u都要全科合格

聽日再問你做撚左數未先

公公唱歌好好聽

知驚都係好事 定d黎

你夜啲先問我啦

屌 好似冇時間咁

你唱得仲好聽 衛蘭既化身

你知就好啦

收啦 我同佢天淵之別

收啦 娘娘

食撚咗屎未

幾時到你唱

惡到呢

下世

痴線點解你地唱歌咁撚好聽

j左未

mk妹

好想聽

我淨係會唱俾我條女聽

你都唱

冇mk好耐

仆街仔來, 叫人唱自己唔唱

唉 我ex好似淨係聽過我唱一次

屌你啦 叫你唱你都無唱過
絲打叫你就即唱 仲唔係偏心

聽日咪去mk

出街就mk？ 你成世唔好出啦

係偏心

原來係事實尼

無出好耐 我就黎好似哈爾移動城堡條友咁
搬埋個屋企返學校

好過份

I AM 厹

識錯你又入伍

呵呵娘娘

唔信 你上星期仲出咗去

唔好癲啦

我搬左個屋企出去啊

癲夠未

想我block你?

唔好逼我block你

屌, 我癲過佢

公公發癲

無迫

癲起上來, 我自己都驚

唔好癲

唱歌未, 食屎仔

食屎哥 快啲唱啦

要訓教了

我都訓

有啲攰 大家早抖

甩難

再見娘娘

早抖

GOOD NIGHT 起身做數

正

肥過電單車

應該唔會

肥美

公公痴左線

不嬲都痴線其實

應該係正妹

公公新目標：呵呵

要訓教了 希望訓得著

各位晚安

咩叫新目標.....幾時有過目標, 屈9 ME AGAIN?

祝你失眠, 屈9 ME

嘻嘻 好開心

又開咩心, 仔仔AGAIN?

你偏心 個個都見到哂

無你入埋伍

又話訓?
無人見到..........

呵呵~

一定係咁

多艷遇到呢.......

怕醜

其實有幾個追緊你?

我唔知呀 其實大部分都係比朋友要好d咁

靚女真係好...下世投胎做女

我都無話我靚 一樣有人覺得我好普通咋

唔太醜...係女就OK 架啦...係香港

揀個你又鍾意人 人又鍾意你真係難

男仔咪仲難, 香港女仔太多選擇咁....

好想變另一個自己黎愛自己

唔知呀 我好易鍾意人

我又無咁諗過

日久生情？

變自己出來愛自己 感覺好噁心

好少 多數第一眼就有好感or人地追我變成愛情

你都同毒撚好相似

棍撞棍

但我從來都唔會追人

gay

我都少

男仔應該主動喎 我女仔就話啫

唔知⋯⋯之前都係女仔主動，我唔係無少d囉⋯⋯我係呢方面好懶，係人際關係方面都係

公公好靚仔啦..有女仔主動

Zzzzzzz山上唉

公公又曬

又番上山做乜撚

你地痴線 推撚到

冇囉 又唔出黎 蝕哂

發夢

食到早餐

未訓醒 差啲上錯車

點解兩年幾感情佢可以話放底就放底？

女人

身體太廢 返一日好似就病撚左

心已變

你hea工就收聲 我企足10幾個鐘

問左蒲公英未

d女盲架

靚仔公公

屌 星期一有好多野要交 要做 明明今日放假都要自己係屋企睇定document 做定report 屌好想可以真係放假

咪話d女盲，一d都唔靚仔，性格搭救

我diu 有電視睇

好彩返一至五

新POST

993

994

995

996

997

998

999

1000